點解感情台貢多假膠扮女人

搞到我呢d真絲都當埋同佢地同一類

小多士

建議連囝bam哂佢地

好明顯巴打嚟

咪係 班假膠成日屈我係男人
利申 男人

扮男人都好多

學術台濕疹女殺父母那位，在網上係假巴

正呀

yes